有冇人秒回下我

啱啊
但社會做咗啲咩

食營多

。。。。。搶左喇

唔係搵fd咩?

遲咗

而家出發

想同你9up

有街去真好

come on
食咗嘢未

出去行下 都好

食咗2次早餐

咁多? 肥呀

平時下晝食2餐

肥仔???

咁一日食幾餐

好想食糖水

我想食蛋糕

去食!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我又想食

去 約餃餃去

去緊

我們要見面了嗎

邊個係餃餃

返工狗睇你地直播食嘢

陪著我地走

好緊張

好吖，帶我食蛋糕

到啦?

我去試下先

快了

邊到食

Tm

有特別食蛋糕架咩

冇架 去探人

到了

探埋我啦
講笑，我有排先放學

我係碼頭個邊

小心

都幾近

安全的

好呀 慢慢食

同ive都唔近

心近就得

識講野wo

食乜好

識氹女仔

有咩揀

Tum me

飯同麵

咩飯 咩麵

氹緊

愛你

非gay

食緊咩蛋糕呀你

飲緊沙冰

A餐同C餐

C

咳死

B

凍冰冰

熱辣辣食差唔多啦

幾好飲

我頭先趕完功課炸

B 有苦瓜

學生 做功課啦

做完啦

叫咩飲

今日有啲曬

凍奶茶

凍檸荼

還可以啦

幾點落堂

5點半落堂

咁好
放學去龍門居食嘢先啦

有野食咩

手抓餅

好耐冇食過

去食

怕肥

一次半次

但好似唔就腳

3-4

Hi

去邊嚟

唔啦，我都無腳食，放學多數秒返屋企

去玩下先返屋企呀嘛

我以前會放學行街

大隻型男

你估

中學就會，而家無乜了

中學都會

圖

我ive 個陣 會放學去返工

call g

個陣成日都睇場戲先返屋企

過嚟搵我

where

茶

唔係個種人

唔飲凍

打錯姐

乖仔?

我前排就放學去返工

咁暖

無啦，都無腳

咁大

有錢

而家等u記請，先放學返屋企

屯門咁多戲院

學生飛

多啫，無人睇吖

都40-50

無心機做野

好男人

Telford

英皇都多

唔食飯腸

我都冇

想訓教 好眼訓

會好多女仔鐘意

okay wait me

女性絕緣體

咁咪會瘦

高就俾女圍啦

唔想自己睇，好毒

中學瘦D

我會

樣哀

我試過囉，但早場

我都唔中意自己睇戲

我係zara

我成日自己睇... 對唔住

真？

可以嘅，但比較鐘意同人睇

等我睇下有幾差

我睇夜晚

今日凍

飲暖

呢嗰膠樣

毒男樣

hi

係啊

我就到

我都毒毒

叫咗凍

相認

最終飲咩

悶，飲杯咖啡先

而家飲唔會訓唔到?

熱烏龍

又話飲凍?

不了

你地都係zara

唔係好夠膽

好想快啲放學

全職返工狗定係全職回post?

有緣先會見到

想快D收工

今日全日扮工
冇王管

你都扮工架啦，有錢收

去做ptbf

咁爽
咩工黎 介紹下

熱好似無咁甜

見完面了

無客，你幫我搵客

如何

唔做呢啲嘢

所以我都無

你又想做？

普通吹吹水

你係邊

我拎左隻碗

幾時同我吹

公司

咁你返緊咩

講緊咩

仲唔返屋企?

吹水囉

好急尿

而家

殊

等你收工

都係你最好

而家去屙

係咪呀

係

好悶

放工要出去喎

睇得出

？

快D到八點

Why

不tell you

okok

收工

收工又唔得呀?

又話要OT

做晒D嘢咪走

好肚餓好悶

食嘢

多人

放學！

返屋企食呀

無野食

恭喜

回家

自己煮

衝返屋企

食公仔麵

真係

辣麵

返去有咩做

Ching住邊

約左人又唔想岀 點算好

無野做

要放飛機就快啦

做咩？

食完野
依家肚痛

隔離嗰中學生係咁偷睇我玩電話，痴得勁埋

我唔要

day off

打俾佢同佢講

食咩

點解啊

唉屌

你要冷淡啲！

終於放學

唔想自爆

我有吖

其哥

咁晏嘅？

樓主！

最後係俾人放翻

好耐冇見

俾人捷足先登

補課。。。

我眼瞓到傻，然而今晚食自己

一個人打吉邊！Good

樓下吉邊成日無位

真，有兩三日

唔會掛，但我講完直到放工都唔記得飲

車 咁你眼訓未

係 象b都不見了

我都係 好似日日都爆咁

咁大獲

啱啱食完

我買咗頹m炸

佢話想做返自己

想食

做返自己就唔上水？

咩餐
食咗譚仔

無打邊，太多人

牛肉飯！

做咩呀

做自己同上水無關系架嘛...
可惜...

嗰個分享盒

無錯!!!

唉

雞盒？

多汁

做咩事！！！！！！

啱啱食咗m記個$12雪糕筒 好大杯

唔開心

古力味？

yes

邊個蝦你

why

我自己

正啊

諗起以前啲野 又唔開心

排咗幾耐隊？

諗有咩用

我都唔想

唔好諗啦
越諗越頹

無人想

唔得啊

可唔可以失憶

我都想

點樣可以開心

唔知啊，做你想做既嘢，煲下劇分下心之類都可能幫到你

煲劇 有愛情成份 都唔得

不停睇叮噹、小新、小丸子

Yes 準備dse既小妹

發掘下d新興趣囉，唔係真係幾大獲
唔好聽歌，越聽越慘

好正。。。我可以一個人食兩個邊爐！

聽歌會爆喊

咁堅？

越聽越傷感

我有咩都好，最鐘意塞住耳仔聽歌

上次唱k 喊到收唔到聲

睇下聽咩...

k唔係隨便可以唱

通常都頹歌
呢排成日都loop Ruth B首Lost boy

唱完個下 係開心左

雖然咁講，我係咁播歌

我唔敢聽

今晚返房 先再聽

其實好好聽，但睇埋歌詞
Run run lost boy,
They say to me.
Away from all reality

成日係房，聽咗成日
唔好唔開心啦，過去了，將來一定更好既

5分鐘好似

加油 要盡力 唔係到時回望就會後悔

能傷我最深的人 應得我心

我想回到過去

喊完會好啲

拿住拿住痛咁

有冇時光機

我都想要

我好食得！空洞肚！

返返去 識你個日

咁快

但回唔到的了

好勁

第時跳樓死算。。。。

沒法改寫既定結尾 就期待下世紀

又番工又玩 搞到都冇咩回追post

我好肚餓

係啊 冇乜人等

Bb 等到你了終於

分手理由大把

超好味 個盒又勁靚

對方想分既話 十萬個藉口都有

屌

但你仲記住

唔好啊，考得唔好都唔代表d咩，唔好死啦

好耐無見

食嘢啦，食嘢開心

真係，屌我都衰咗，咪又係咁過,DSE唔係一切

好攰啊呢排
身心疲累

快啲買 買完留翻個盒 鐵盒嚟

做咩咁得閒追post

冇錢。。。。有咩用

我經過個間勁多人排，我仲笑緊佢地

食緊爆谷

我又何嘗唔係

無做錯，唔好亂諗啦

都係要生活

邊度

今日得閒嘛

過咗啦

睇到，正
一講呢個就想去睇戲

唔自爆啦

好多戲想睇

陰唔到你添

我想做狗

過多幾年就可以
歡迎加入返工狗行列

我要做投注站既員工！

睇詭修女 嘿嘿嘿嘿嘿嘿

好易姐

得喇 禁夠做

好似去in都做到

可唔可以包養

可以
但包養得你幾耐

包下先囉

有小dee dee

要幾歲！

唔好理佢啊

例如？
最近有興趣既差venom未睇

邊有咁易

睇咗

18

但真係好細

點樣唔理

我都未！同埋想睇searching

小鮮肉

以為得架嘛

唔覆佢，封咗佢

點解要用呢個terms

不嬲唔做呢啲嘢

咦，呢個都未睇

慘，雖然我係被人封個個

但其實我本身有啲驚懸疑片
所以呢套一定會搵人同我睇 我好垃圾

我諗唔到

慘 肯定好傷心

𡃁仔咪得！！！！！！

我咪係囉

終於返到屋企

你𡃁仔我知
靚唔靚仔就未知

又唔靚仔嘅，中小上囉

睇到不停尖叫都似

好好抖下

無人理

你好，我係新人

冇望了。。。。

你好，我都係新人

係度

正啦

最多遮住 但我又會好想睇

目標繼續係1點訓

去睇啦去睇啦

88

聽住先

差成2年

兩年後去做囉

兩年後！我就已經死左

點解又死咗啊？有絕症？

遲啲先

我做咗啲咩

食咗藥 可能1230都訓著

遲d就會唔記得去

病咗？早d抖啦

食埋個雪糕先訓啦

都未上

係啊 未訓住

食咗
麥當當$12

慘，呢排真係好多人病

一齊去睇 隔開坐

係啊 轉天氣

好

自己都中完招嚟

朱古力？

係咪啊

要小心街好多人咳同打乞痴

兩溝

應該ok ，幾鍾意睇呢類既嘢

病仲唔瞓

解釋

我真係一驚就會遮住

你心入邊冇我

唔好逼我訓

之後慢慢露返手指罅係度睇

你又有我咩

妹

係！！！！！你點知

咩

你無我

個個都係咁架啦

你有我 我咪有你

超廢啊我

你返到去未啊

但又想睇

佢trailer 好吸引

去邊

做咩

你唔係8點有啲咩要做咩

好野
咁都記得

唔知點解覺得一d都唔恐怖

有幾正

我有你 你就有我 太著數

記得啊

嗨
我鐘意食叉燒包 講真

想知臨尾點

中上喎

有著我 便有著你~

我唔好味㗎

好sweet

大把人都係啦

好好味

係咩

不過好大製作呢個，之前都有聽過覺得幾吸引
好記得佢重現返當年既網絡環境

我復活了

Btw
我個名係因為聽歌諗到

我可以令你差不多有快樂
我可以令個叉燒包好快樂

係咪好牽強

果陣先17。。。。

好想睇呀！！！！

我前坐病到九彩 又唔帶口罩。。。

大大啖咬落去啦

開香檳

點呀你

我有既人無我

一陣飲埋支酒先

加油
創作呢條路唔易行架巴打

你而家幾多

我同個男仔fd傾完
好似好左啲

其實我9uo

傳染人！？

冇啊 純粹諗名 談唔上創作

好正

講咁多做咩,自貼先啦

痴線，唔會自爆

咁就好啦
要開開心心

嗨

狗肉叉燒包

其實
我9up

屌咩

係
佢會明 男仔個心態

唔緊要一齊9一齊9吹下我都99地

就上啦

車把佢

唔好飲咁多喇，傷身

毒撚無人理

冇啦 得返2啖

講講下我都想飲

我見到你喎........好靚仔...

在

我理下你啦

唔好啦

飲啦

一齊

我都想明男人諗咩

我癲架

同埋佢都知我諗咩

唔飲的

噓！唔可以俾人知

Soulmate ?

我傻㗎

好正 濕晒

啱啦咁
呢度啲人都痴痴地架

返工返學返到個人on99

會俾邪惡分子捉架你

你囉...日日都開秒回POST

你乖

...點解啊？前排有人係gp係咁講威士忌

唉...好似戒咗

我都唔明

扮

你有冇睇唐吉訶德呢本書?

男人一定明男人諗咩既咩？

有

睇開文學作品?

你想知男人諗乜黎做咩先

間中
你有？

無，咩人都唔想知佢諗咩，有時知人地諗咩都唔係咁好受架咋...

返唔返都on9

等靚仔救我

間中 近排睇到唔想睇...

咁留意我嘅咩

收到，飛緊過黎

你都要乖

扮女人

睇咩

未飲過

年輕人 係咩驅使你日日係連登開POST呢? 係愛丫 定係責任?

駁唔到

就快1230

現實係咁就好

咁就大獲

暫時得雨果同大仲馬

Why not both

不了，更加唔想明女人諗乜

要訓啦？

我淨係睇過基督山

唔好飲

Whyyyy

你係女我飛的過黎又點話

你瞓著

U only

等到....

咁你可能要飛過去

大家都係

好苦？

咁你記得飛的過去

痴線

未啦

唔係，不過女人都係偏水果酒多d
好想飲

2046

你咋

她會鍾意我嗎

傷身 不了

誰

雨果既鋪排我真係唔識欣賞
講故事中間係要加插歷史背境
即刻無晒MOOD

又關我事？

平時咁夜瞓仲好意思講

未睇過雨果

我女朋友（假想）

你on9過me
應該

會早啲架啦
呢兩日

下，從何見得？

病咗先早瞓

會 支持 同佢表白

Um 俾啲時間我諗下

俾你發現咗

唔係好鍾意 只係諗起佢

唔洗諗啦 大家都咁ON9 打和啦SUPER!

咁好鐘意先追

And u too

注定孤獨終身

得閒咪WTS下佢

老人與海

佢先係最on9個個

邊個

心照啦

最ON9果個話緊邊個

哦 你講個個on9仔呀 ？

緊係啦

咁要問下佢

好似唔係好想理我

即係邊個

唔知

即係你

孤獨老人

主動啲

有大海陪住

冇話題

你喜歡就好

文青有好多話題講

你都係呀 唔准笑人

我

聽海哭的聲音

其哥咁好

海平面遠方開始陰霾
悲傷要怎麼平靜純白

9UP得架啦 最多咪比佢blacklist
好似呢度咁

之前係收音機聽到

為何還沒有初吻便要怕失戀

瞓88
勿念

唔想再失去了

早抖

文青

咁早

咩啊

不嬲都好

你都早d

溝死女了

都未1點

你訓未呀

你啱，你仲有18分鐘

吹吹下水又夠鐘
然後又要訓教起身返工等放工

頂唔住
早抖

無計啦...人生嘛
加油！早d好返

知道啦
你都早啲訓啦 唔使返工咩

唔洗
知道，轉頭就瞓

我想食奶皇包

要抖下喇

唔睇書？

睇得7788，尋日行誠品未見到想買既新書

今日行完 買咗支qq香水

快d瞓啦

淨係睇實體書多？

兩樣都睇
不過唔只小說，咩書我都啱睇

我瞓了，你都唔好咁夜喇

早抖 都係慣左夜

16.5

佢想傳染比我 。。。

我想食叉燒包

好衰㗎～個個都想食我

早晨啊

做廢青咁好

唔食奶黃包

點抖

咁細個！

人肉叉燒包！

係咪要排斥00後。。。。

Hello

各位姐姐哥哥我啱啱升中一

你揾秋生請你食

扮！

真心！
依度唔係child登咩

姨姨邊敢排斥00後

早晨

morning bb

早

一早就要有test

我好悶

走嗰靚堂先

訓教啦

好快無得做

test完未
啱啱先得閒

冇嘢做咩

點解

訓啦柒頭

就快返工

咁忙嘅咩

唔係，自我放假

得閒咗兩日 算係咁啦

其實我都係想搵人吹水姐，咁話人

我都想裸辭 但冇錢

唔怪得推post推得咁快

同其哥吹 互吹啦你地

你得嘅

今日係咪好慢

男人冇咩好吹

要養家

今日無郁過，難得尋晚瞓教post都1001

拓也哥

有仔女係辛苦d，加油

咪搞喇

係咩????我起身冇再追post

我似咁老咩

笑死我

合理，我起身都無追

點知你，講到養家咁大獲

支持你一大巴車落去

晚吹only

聽日射波去睇戲好冇

啱既，辛苦曬，你要加油啊

睇怕係有男神約你去睇戲

每星期都有

venom 唔係幾好睇

冇男神

女神
介紹我識ok？

我仲諗住睇

你係咪 fans 丫 ?

okay

雖則屋企都支持我轉工hahaa

辛苦你啦 但讀書真係最開心

太兩極，一班人話好睇，一班人話唔好睇
不過要抱住佢唔係英雄劇既心態入去睇就得
我諗

嘩

我會當佢唔係marvel咁睇

太辛苦了吧

咁你會覺得好睇

女神豬

明明人地就係marvel

聽日去睇囉，放下假都好

其實我覺得可以唔洗理其他人點睇
自己想睇就睇，每個人都唔同諗法

咁射唔射波好

我知 驚期望高

一齊睇

加油
利申：已累，唔想玩呢個數字遊戲

可以啊

等陣先，想問下點解係美國既

應該無問題既，驚嚇親人

頂
去過舊金山同la
下年有時間會想再去

病好

肥婆嚇親你又真既

都岩既，你都就30

去咗nyc
想去大峽谷

你?

唔想靠男人 然後一句唔要你 你就仆街了

正wo

你先係 我有排

大峽谷我嚟啦

知喇，我係老野，你係中女

屌呀
咁18歲咪輕熟女?!

18歲係卜卜脆好冇

咁21呢

正喎
想去南美玩

女人未又係一樣

青春

想去冰島

我都想，仲有天空之鏡

但你經濟上係咪靠佢先

做咩唔開心啊？

咁22?

心靈上靠佢

怎了親

呀 好正

好難過

咁下個

可能仲係青春

做咩事
唔好諗佢了好嗎

樓主病好

完了
所有野 都完了

你

30

輕熟

我覺得啲劇情好唔自然

未好

可能再睇

我十三碎。。

去去去

仲唔好

u?

You

咁男人都可以下個，一樣啫

咁即係幾多先中女?

in association with marvel

你都係想大家講青春啫

你果年

封鎖了

冇錢
儲錢先

我都想知點解

加油

自爆

梗係

要轉下運

咁好過拖住你

要性交果隻 ?

知道了知道了

性交轉運?

儲，我都想玩環遊世界
相機背囊周遊列國

u2

青春係發至內心

冇呀 ，想去日本，不過好似搞住人咁，天災冇耐

我有家傳轉運秘方
要請PM我

想第日話出發就出發 唔使請假咁去旅行

遇到再算

正啊
即時出發機票好貴

啱啊

咁我肯定似18歲

我迫到佢咁

咁去遠D
去沙巴

咁即係幼稚？

你咁細都轉到運咩?

你講邊方面細 ?

到時可以咁呀 我都唔會係窮撚啦

你做咗咩嚟

18歲就係幼稚?

唔知呢

笑我牙
我十三碎啦

yes 未發育好就唔好幫人轉運啦小朋友

你好老

你係

上面南海，推我去死

一切都係計劃內

非常古惑

我都唔敢打出嚟，服你

俾多次機會你

我都期待緊呢一日

邊係

點解又咁得閒

好正架個度

俾圖你睇

嗯...我都唔知幾時先有咁既時間

自己做腦細

會仲忙

但滿足感大好多

突然見個post推咁快

黎丫

等等

開不了口

係咪對我唔住
所以開唔到口

我覺得係，我覺得咋

失敗感都會大好多

如果係你
你都會逃避?

好靚

張相影到無興趣去

我會講對唔住 唔啱timing

去！

咁唔好去
我知我影得衰

守業比創業難啊

那有錢

根本係

不過目前排，頭十都未到沙巴
太多地方想去

搵個好仔陪我守

儲

去美國唔係要好多錢

真，所有嘢都只係藉口
如果愛，跟本就唔會咁

留名

d水係幾清， 影比堅尼啦屌你

因為

影完無貼啫

我可能唔值得 被愛

正常

唔係你嘅錯
不過要好好放低佢

可能有鍾意你嘅但係呢有可能係空虛寂寞覺得凍咁囉

冇影

唔關你事嘅
我知呢刻會不停諗係未自己唔好自己做錯
不過就算再諗都無用，真正放低啦

你啱

咁好獨，唔得

守業堅難

要體諒人地呀